★若政府就預繳式消費設冷靜期 47%受訪美容業界或結業

有美容業界團體的調查發現，政府若就預繳式消費冷靜期立法，超過四成七受訪業界表示會考慮結業。

「美容業冷靜期立法關注組」三月至四月問卷訪問1068名業界代表，超過九成人擔心顧客會濫用制度，及造成營運混亂。

調查亦訪問約1100名消費者，六成四人不同意設立「冷靜期」，亦有約七成人擔心立法會令優惠折扣減少，認為現時《商品說明條例》已能處理問題。

關注組認為，應由業界設立自願性冷靜期，及建議政府成立「美容業議會」，處理相關退款及投訴，又指不少退款與服務質素無關。

結業

咁就快d執7哂去啦

老貓又幸災樂禍

x2

幾時輪到isp供應商

美容界代表咁撚醜 仲講美容
執快d 啦屌你老味

岩啦 47%結業 空咗既鋪頭拆咗佢 可以起公屋

咁咪結業囉仆街

47% 靠呃搵食

psg又和波
拎左冠軍就hea踢送分

快d結
特別係旺角班健身狗

係就快

香港就係俾呢啲偷呃拐騙嘅行業搞臭晒個名

代表有47%都係呃鳩人先生存到
汰弱留強 ， 執咁啲垃圾美容健身係好事

朗豪坊班美容雞仆街

即刻諗到呢樣

反映有47%美容店都係呃人黑店

舖租會跌價

psg和波仲有新聞價值

原來差唔多一半美容院都係呃人既